將軍澳單野睇到拳頭硬哂

班死黑警純粹捉唔到人洩憤
是但搵個街坊黎打

屌佢老母 痴撚線！

俾民意撚清醒下